睇今日個勢200萬人出黎都唔奇

周圍都係黑衫

少過上個禮拜好多喎

盲左就唔好出街啦